求歌名

這個你卻深得我惦記
巴不得可一起高走遠飛
多歡迎感激只因有著你
日夜陪伴我
天山雪景怎可...